[Question]
(-3.97, -4.09, -2.07), (-7.87, -23.93, 3.99)

[Answer]
(-5.92, -14.01, 0.96)

[Question]
(-4.92, -1.09, -10.03), (0.92, -18.95, -10.01)

[Answer]
(-2.00, -10.02, -10.02)

[Question]
(7.07, -1.05, 0.94), (-13.07, -11.17, 17.10)

[Answer]
(-3.00, -6.11, 9.02)

[Question]
(-2.03, 7.08, -6.08), (-6.03, 25.20, -18.14)

[Answer]
(-4.03, 16.14, -12.11)

[Question]
(7.09, 0.97, -1.04), (-6.85, -14.89, -11.20)

[Answer]
(0.12, -6.96, -6.12)

[Question]
(0.06, 7.06, 6.06), (-15.88, 15.02, 0.06)

[Answer]
(-7.91, 11.04, 3.06)

[Question]
(-9.08, 2.91, -0.97), (-27.20, -1.09, -14.95)

[Answer]
(-18.14, 0.91, -7.96)

[Question]
(-7.07, 6.97, -2.98), (-13.15, 7.07, -14.90)

[Answer]
(-10.11, 7.02, -8.94)

[Question]
(7.94, 7.04, 7.97), (3.88, 5.08, -2.17)

[Answer]
(5.91, 6.06, 2.90)

