[Question]
Clue: One standing on oneâ€™s own two feet? - Letters: _I___

[Answer]
BIPED

[Question]
Clue: Greasy garage job - Letters: _U__

[Answer]
LUBE

[Question]
Clue: Animal farm facility - Letters: _E____T

[Answer]
FEEDLOT

[Question]
Clue: Flatten - Letters: __NC___

[Answer]
PANCAKE

[Question]
Clue: Put off - Letters: ___G__TE_

[Answer]
DISGUSTED

[Question]
Clue: Like a screw after being turned counterclockwise - Letters: ___SE_

[Answer]
LOOSER

[Question]
Clue: Come to - Letters: __T__

[Answer]
TOTAL

[Question]
Clue: Formal - Letters: D_E___

[Answer]
DRESSY

[Question]
Clue: Result of some bargaining - Letters: _L__

[Answer]
PLEA

