[Question]
53156 75221 91664 93084 tuck -rot

[Answer]
(stack 53156 75221 93084 93084 91664)

[Question]
10 2 3 nip *

[Answer]
(stack 30)

[Question]
1 2 3 rot swap

[Answer]
(stack 2 1 3)

[Question]
1 2 over

[Answer]
(stack 1 2 1)

[Question]
53156 75221 91664 rot over dup swap

[Answer]
(stack 75221 91664 53156 91664 91664)

[Question]
53156 75221 91664 93084 2over

[Answer]
(stack 53156 75221 91664 93084 53156 75221)

[Question]
1 2 3 4 2over + * + * +

[Answer]
(stack 31)

[Question]
4 5 2 + swap -

[Answer]
(stack 3)

[Question]
53156 75221 91664 93084 rot dup -rot

[Answer]
(stack 53156 91664 75221 93084 75221)

