[Question]
syluulfcssce

[Answer]
successfully

[Question]
loicleebtlcs

[Answer]
collectibles

[Question]
dseamvresettni

[Answer]
advertisements

[Question]
eittrtannemen

[Answer]
entertainment

[Question]
tsnaedoippdi

[Answer]
disappointed

[Question]
noenidtsrtmao

[Answer]
demonstration

[Question]
cotnnecainrto

[Answer]
concentration

[Question]
iioiilzctavn

[Answer]
civilization

[Question]
rtasepaycnrn

[Answer]
transparency

