[Question]
43.42%,23.20%,-22.17%,39.51%,2.09%

[Answer]
43.42%,39.51%,23.20%,2.09%,-22.17%

[Question]
2,35,17,34,36

[Answer]
36,35,34,17,2

[Question]
1

[Answer]
1

[Question]
-41.90%,26.50%,-30.58%,-1.15%,-45.39%

[Answer]
26.50%,-1.15%,-30.58%,-41.90%,-45.39%

[Question]
16.7,10.4,25.4,47.8,45.1

[Answer]
47.8,45.1,25.4,16.7,10.4

[Question]
5,36,49,-43,-20

[Answer]
49,36,5,-20,-43

[Question]
-40,-42,23,-11,-29

[Answer]
23,-11,-29,-40,-42

[Question]
28,3,36,4,33

[Answer]
36,33,28,4,3

[Question]
13,15,42,20,38

[Answer]
42,38,20,15,13

