[Question]
forty-eight divided by five hundred five plus seven thousand, eight hundred ninety-seven

[Answer]
[7897.0950]

[Question]
seventy plus five hundred thirteen plus six thousand, nine hundred eighty-five

[Answer]
[7568]

[Question]
sixty-two divided by eight hundred fifty-eight multiplied by nine thousand, two hundred ninety-one

[Answer]
[671.3776]

[Question]
forty-one divided by five hundred sixteen plus seven hundred twenty-five

[Answer]
[725.0795]

[Question]
nine divided by nine hundred twenty-six divided by six thousand, six hundred forty-six

[Answer]
[0]

[Question]
eighty-seven plus six hundred forty-six multiplied by seven thousand, nine hundred eighty-four

[Answer]
[5157751]

[Question]
sixty-nine minus six hundred thirteen divided by two thousand, one hundred sixty-two

[Answer]
[68.7165]

[Question]
twenty-one minus nine hundred three plus seven thousand, two hundred fifty

[Answer]
[6368]

[Question]
sixteen multiplied by seven hundred thirty-four plus six hundred twelve

[Answer]
[12356]

