[Question]
input:read-only | select input elements that have the word read-only as value

[Answer]
False

[Question]
div, p | select all <div> elements and all <p> elements

[Answer]
True

[Question]
.class_name_a.class_name_b | select all elements with class_name_a or class_name_b within it's class name

[Answer]
False

[Question]
p:nth-child(2) | select all <p> elements that are the second child of it's parent

[Answer]
True

[Question]
[attribute_name^='attribute_value'] | select all elements with attribute attribute_name ending with attribute_value

[Answer]
False

[Question]
[attribute_name*='attribute_value'] | select all elements with attribute attribute_name equal to attribute_value

[Answer]
False

[Question]
[attribute_name~='attribute_value'] | select all elements with attribute attribute_name containing attribute_value as a whole word

[Answer]
True

[Question]
div p | select all <div> elements and all <p> elements

[Answer]
False

[Question]
p.class_name | select all <p> elements with parent class name equal to class_name

[Answer]
False

