[Question]
red white silver blue

[Answer]
0.29

[Question]
brown yellow brown silver

[Answer]
140

[Question]
green blue white gold

[Answer]
56000000000

[Question]
green brown violet green

[Answer]
510000000

[Question]
yellow gray gold gold

[Answer]
4.800000000000001

[Question]
orange orange violet green

[Answer]
330000000

[Question]
red violet orange silver

[Answer]
27000

[Question]
red yellow gray silver

[Answer]
2400000000

[Question]
gray red silver violet

[Answer]
0.82

