[Question]
I have a lettuce head, two yams, a cabbage, a stalk of celery, three heads of broccoli, a garlic, an onion, a carrot, a cauliflower, and a potato.

[Answer]
13

[Question]
I have a cauliflower, a stalk of celery, a cabbage, and a garlic.

[Answer]
4

[Question]
I have a car, and a toaster.

[Answer]
2

[Question]
I have two cows, a snail, a fish, a mouse, a snake, and a frog.

[Answer]
7

[Question]
I have four oranges, a peach, a plum, three apples, three grapes, two raspberries, a nectarine, a strawberry, a blackberry, and a banana.

[Answer]
18

[Question]
I have a nectarine, two toasters, an orange, four peaches, an apple, a strawberry, and a plum.

[Answer]
9

[Question]
I have four nectarines, three bananas, a peach, a strawberry, a raspberry, a plum, an apple, and an orange.

[Answer]
13

[Question]
I have a mouse, a rabbit, a dog, a duck, and two goats.

[Answer]
6

[Question]
I have two blackberries, and a grape.

[Answer]
3

