[Question]
1991-09-08

[Answer]
Sunday, September 8, 1991.

[Question]
1988-05-01

[Answer]
Sunday, May 1, 1988.

[Question]
1932-04-28

[Answer]
Thursday, April 28, 1932.

[Question]
2010-09-28

[Answer]
Tuesday, September 28, 2010.

[Question]
1991-08-15

[Answer]
Thursday, August 15, 1991.

[Question]
1956-02-13

[Answer]
Monday, February 13, 1956.

[Question]
1984-04-06

[Answer]
Friday, April 6, 1984.

[Question]
2012-12-28

[Answer]
Friday, December 28, 2012.

[Question]
1947-03-28

[Answer]
Friday, March 28, 1947.

