[Question]
c1ccc2c3c(ccc2c1)-c1cccc2cccc-3c12

[Answer]
[C20H12]

[Question]
Oc1c(Cl)cccc1Cl

[Answer]
[C6H4Cl2O]

[Question]
COc1ccc2c3c1O[C@H]1[C@@H](O)C=C[C@H]4[C@@H](C2)N(C)CC[C@@]341

[Answer]
[C18H21NO3]

[Question]
O=C1CCc2cc(O)ccc2O1

[Answer]
[C9H8O3]

[Question]
Nc1nc(N)nc(-c2ccccc2)n1

[Answer]
[C9H9N5]

[Question]
C[C@]12C[C@H](O)[C@H]3[C@@H](CCC4=CC(=O)CC[C@@]43C)[C@@H]1CC[C@@H]2C(=O)CO

[Answer]
[C21H30O4]

[Question]
Nc1nc2ccccc2s1

[Answer]
[C7H6N2S]

[Question]
CN(C/C=C/C#CC(C)(C)C)Cc1cccc2ccccc12

[Answer]
[C21H25N]

[Question]
C=C/C=C\CC1=C(C)[C@@H](OC(=O)[C@@H]2[C@@H](/C=C(\C)C(=O)OC)C2(C)C)CC1=O

[Answer]
[C22H28O5]

