[Question]
"CJ McCollum shot from the six yard line."

[Answer]
no

[Question]
"Zach LaVineÂ  shot the puck."

[Answer]
no

[Question]
"David Silva took a throw in."

[Answer]
yes

[Question]
"Gabriel Landeskog launched the desperation heave."

[Answer]
no

[Question]
"Mike Hoffman launched the half court shot in the Western Conference Finals."

[Answer]
no

[Question]
"Marouane Fellaini scored in extra time."

[Answer]
yes

[Question]
"Brandin Cooks went for it on fourth down."

[Answer]
yes

[Question]
"Aleksander Barkov passed the puck."

[Answer]
yes

[Question]
"Mitchell Robinson airballed the shot."

[Answer]
yes

