[Question]
not not True and True and not True is

[Answer]
False

[Question]
True and not True or False or True is

[Answer]
True

[Question]
not True and ( False or True ) is

[Answer]
False

[Question]
not False and ( False or False ) is

[Answer]
False

[Question]
False or not True and True or True is

[Answer]
True

[Question]
False or not True or False or False is

[Answer]
False

[Question]
False or not ( False ) or True is

[Answer]
True

[Question]
not True or not False and not False is

[Answer]
True

[Question]
not False or not not False and False is

[Answer]
True

