[Question]
Latitude: 36.13877007401142, Longitude: 55.971048435762214

[Answer]
ایران

[Question]
Latitude: -20.133803588174885, Longitude: 140.21323736027472

[Answer]
Australia

[Question]
Latitude: 42.685236105597596, Longitude: -119.87369444437239

[Answer]
United States

[Question]
Latitude: -6.279311656726534, Longitude: -61.97546933375196

[Answer]
Brasil

[Question]
Latitude: -16.753021516438466, Longitude: -179.3641624207698

[Answer]
Viti

[Question]
Latitude: 58.74127403955367, Longitude: 113.75424506974724

[Answer]
Россия

[Question]
Latitude: 31.221842318366072, Longitude: -84.57324950961635

[Answer]
United States

[Question]
Latitude: 9.904648892631727, Longitude: 72.32603476470149

[Answer]
India

[Question]
Latitude: 7.260894910718676, Longitude: -72.38039735817144

[Answer]
Colombia

