[Question]
[[83,90,-50,-83],[-78,-13,-50,9],[21,-24,19,31],[-65,-89,81,51]]

[Answer]
5314943.00

[Question]
[[-499]]

[Answer]
-499.00

[Question]
[[-6]]

[Answer]
-6.00

[Question]
[[8644,-3192,-847,-495],[2975,2271,-8903,3095],[-9012,-555,5326,-5463],[-7352,6006,-1919,6205]]

[Answer]
-41608908739710.55

[Question]
[[-799,-869],[-194,147]]

[Answer]
-286039.00

[Question]
[[80,-8],[-18,65]]

[Answer]
5056.00

[Question]
[[-9,-8],[1,-3]]

[Answer]
35.00

[Question]
[[-7089]]

[Answer]
-7089.00

[Question]
[[6687,627,-2375,-6277],[-5974,4619,-7880,9985],[-683,-1347,4044,9019],[-2744,-3737,7597,-8694]]

[Answer]
-349918359577792.88

