[Question]
Take 1 step. Take 7 steps. Take 1 step.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
No

[Question]
Turn left. Take 5 steps. Turn around. Turn right.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
No

[Question]
Always face forward. Take 6 steps right. Take 1 step forward. Take 10 steps left. Take 8 steps forward. Take 9 steps backward. Take 4 steps right.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
Yes

[Question]
Always face forward. Take 8 steps left. Take 9 steps left. Take 8 steps right. Take 8 steps left. Take 3 steps right.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
No

[Question]
Always face forward. Take 8 steps backward. Take 2 steps backward. Take 10 steps forward.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
Yes

[Question]
Always face forward. Take 7 steps left. Take 8 steps left. Take 1 step left. Take 9 steps left. Take 10 steps forward. Take 5 steps forward.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
No

[Question]
Take 4 steps. Take 2 steps. Take 7 steps.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
No

[Question]
Always face forward. Take 7 steps forward. Take 4 steps backward. Take 4 steps backward. Take 5 steps forward. Take 7 steps forward. Take 10 steps backward. Take 1 step backward.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
Yes

[Question]
Turn right. Take 5 steps. Take 6 steps. Take 4 steps. Take 1 step. Turn around. Take 6 steps. Take 10 steps. Turn around.
Options:
- Yes
- No

[Answer]
Yes

