[Question]
~( 0b00000011 >> 3 ^ 19 ^ 2 ) | 11 & 8

[Answer]
0b00001000

[Question]
0b00001110 >> 1 ^ 11 | 15

[Answer]
0b00001111

[Question]
0b00000011 & 8 ^ 16

[Answer]
0b00010000

[Question]
0b00001110 | 6 | 13 ^ 11 ^ ~( ~( 19 & 17 ) )

[Answer]
0b00000101

[Question]
0b00010001 ^ 9 >> 2 & 4

[Answer]
0b00000100

[Question]
0b00010010 >> 3 | 12 & ~( 12 )

[Answer]
0b00001100

[Question]
0b00000111 >> 3 ^ 7 ^ 14

[Answer]
0b00001001

[Question]
~( ~( 0b00001100 | 16 ) ^ 8 ) | 19

[Answer]
0b00010111

[Question]
0b00000011 << 2 ^ 8 >> 1 | 17

[Answer]
0b00010011

