[Question]
 tVQ 485
TVq 20
TVQ 15
tVq 6
tvQ 18
Tvq 477
TvQ 6
tvq 13 

[Answer]
 q 

[Question]
RYX 1
ryX 76
RyX 59
ryx 3
RYx 86
rYx 58
rYX 10
Ryx 60

[Answer]
x

[Question]
ZIF 5
ziF 89
ZiF 23
zif 7
ZIf 93
zIf 22
zIF 14
Zif 18

[Answer]
f

[Question]
 vPM 504
VPm 39
VPM 34
vPm 25
vpM 37
Vpm 496
VpM 25
vpm 32 

[Answer]
 m 

[Question]
 dJR 543
DJr 78
DJR 73
dJr 64
djR 76
Djr 535
DjR 64
djr 71 

[Answer]
 r 

[Question]
 sIV 604
SIv 139
SIV 134
sIv 125
siV 137
Siv 596
SiV 125
siv 132 

[Answer]
 v 

[Question]
 qUQ 773
QUq 308
QUQ 303
qUq 294
quQ 306
Quq 765
QuQ 294
quq 301 

[Answer]
 q 

[Question]
aBC 480
ABc 15
ABC 10
aBc 1
abC 13
Abc 472
AbC 1
abc 8

[Answer]
c

[Question]
HOG 3
hoG 58
HoG 56
hog 7
HOg 59
hOg 55
hOG 12
Hog 33

[Answer]
g

